大家覺得女朋友孝順係咪好事？

一開始都好欣賞佢
但有時覺得佢over孝順
因為佢都算有錢 老豆老母未到退休年齡已經唔洗做
一年去起碼3次旅行
總之佢一放假就會同屋企人去玩去嘆

我想佢陪下我都唔得有幾次仲嗌交
問過佢愛情友情親情點排
佢 親情>友情>愛情

尋晚又因為佢陪我陪得少而嗌左交

大家覺得女朋友咁應唔應該分手

分手啦 人地唔啱你
你愛佢就應該比佢陪屋企人

係你垃圾咋wor

孝順到唔重視你就唔係好事
佢連tum下你呃下你，話放你上第一位/同親人平排都唔肯，都唔慌有幾重視你

點解
其實我應該有錢過佢 屋又大過佢
但我父母都仲未退休 話未到退休年齡都會繼續賺錢
但女友父母就一早退休嘆世界
朋友又返工
我都係想佢陪我多啲姐
之前啲女明明好痴身

你應該要癲過佢
佢有幾孝順 你勁佢幾倍
咁佢就會驚

佢話對啲ex都係咁
我都唔知點 但佢口講又話好愛我

呢啲好女仔 你唔要射比我

點解個個都正皮

佢每年無同你去旅行咩？

呢啲人先好 一結婚生埋bb
親情>友情>愛情
好似佢咁嘅觀念
一組積家庭 你就排第一

無佢話屋企人唔比佢同異性去
但佢又會佢班好姊妹去
我叫佢呃老豆老母係同fd去都唔肯

又好似幾有道理
我都想同佢組織家庭呀

有時你要諗下 係咪你放愛情第一先OVER左
屋企人陪佢成長左咁多年
佢覺得佢地最重要係合情合理

我覺得親情>友情>愛情 冇乜問題
e d女仔先娶得過

我一開始都會咁諗架
但佢真係乜都屋企又先 有時想啲節日正日同佢一齊 佢就永遠留個翌日比我

會唔會親情=愛情>友情會合理d ?

連十幾年親情都唔重視你憑咩覺得拍果幾年拖未來會重視你
所以除非去到d extreme case老豆老母真係仆街黎，我覺得重親情ge人先信得過
無論係另一半定朋友都係